Myslím, že každa žena měla by porodit dítě, když skončí vysokou školu a bude mít diplom pro práce, která bude zajímová pro ní a udělat sobě kariéru. Ale to není nejaký zákon, to je výběr každeho človeka, výběr každé ženy. Hodně lidí vybírajou narizení ditě, než práce. Myslím, že aby porodit ditě, už musiš mit nějaky důchod a oporu, protože teď manželství nestabilní a neviš, mužeš doufat na manžela nebo ne. A proto každa žena musí mít diplom z vysoké školy, stabilní práce a svůj byt. Jsem proti babysittinga, protože ditě každy svůj den od narození měl by vidět své maminku, te je velmý důležite pro jeho (jí) dalnější život. Jsem také proti toho, když ženy rodí. Když jsou starší. Nerozumím to.
